［集思廣益］8月中一人特撮之旅，求景點建議

5日4夜，2點幾到埗，5點幾機返HK,暫時咁plan , 求各位巴打提供吓建議/景點
Thx^_^

第一日
南光太郎餐廳（dinner)
第二日
超人Festival
Jump Shop
玩具倉庫
第三日
Wヒーロー夏祭り2017
秋葉原
怪獸洒場(Dinner)
第四日
中野Mandarake
東京車站
幪面超人餐廳（Dinner)
第五日
未plan